想斬死班煩閪細蚊仔

屌你哋個唔識教仔嘅老母

斬我

姐姐唔好斬禾牙

想比你斬

千人斬？

Hoball

你咁唔環保

👌🏻

好好笑？=.= 9唔搭8

moball

樓下有隻鳩叫緊

想斬死d蚊多d

我知

媽媽

排你？

both

勁

that makes two of us

收嗲啦智障小兒

媽媽我要飲奶奶

kwl

媽媽唔好唔要我地

你帽撚煩

我最憎人以貌取人
係邊 我即刻過嚟打佢老母

帶頭嗰兩個個老母都係依啲人死仆街嚟

吮吮

做咩咁激動

煩到我好撚躁 又無禮貌 最憎啲唔得意嘅小朋友

仆街4啦
知唔知樣衰有幾撚慘
小朋友因為樣衰俾人排實有童年陰影

唔知 睇嚟你有經驗

正一有爺生無乸教

呢個真
唔識教就唔好生

收聲啦八婆

啲細路個格同佢個閪老母一鳩樣

典解

真係辛苦咪整容囉

幾時斬預埋我

等你返嚟一齊斬

你刀幾撚痴線

你on9

樓子係傳說中嘅丫嗚婆

遲5遲d

去死啦 好躁啊死fatby

5你老母

你細細個可能都係咁

就係唔係先咁理直氣壯

試下隔入佢地 同佢鬥on9

你夠on9你鬥

＝.＝

咁試下ungugu佢地

.__________________________________.

碌碌吓ig見到你

fatby not fatboy=.=
fatby qqer thab fatboy

你柒

咪踢爆啦

-.-

咁fatboy咪襯你

ching 講野有骨

-_________________________-

你食咗蕃薯？

表情撚

（爆笑）

d.d

屌你老母, 又想比我膝撞? 下次冇咁好彩!

姐姐。打我

咪癲啦

愛你

你都唔好癲啦咁

樓主 做咩唔鐘意細路

得意聽話就鍾意

😂姐姐 有偏見 bad bad

小朋友幹大姐姐系列

唔好
姐姐，我會乖乖嫁啦

吹咩^ ^

發神經？

咪扮後生啦 = . =

我邊日唔係

唔知你

好似無

姐姐快啲 鬧我

this on9 son

唔識鬧人🥺

我今年5歲

打我未

智商？😅

淑女5打人

想打你

.牙

咩牙